被人巳讀不回💔

聽完我段錄音就已讀不回左我2日 但係又好想搵佢 究竟搵唔搵佢好？會唔會好cheap?反正人地都唔想同我傾落去先會唔覆姐

go

閱

因為唔重要

唔好chur人啦

一開頭佢接近我先😭

唔好搵佢, 佢有心的話見你幾日冇搵佢自然會搵你, 冇心的話搵完都只會係hea你

唔好 唔好諗 盞自己煩
趁未將自己迫瘋之前
就放啦

玩完咪走囉

錄俾我聽ok?